點解D阿叔咁中意坐隔離？

點解d阿叔咁中意坐埋黎？？
我膊頭都夠闊嫁啦，佢又闊，
成程巴士膊頂膊，手臂hi手臂咁
明明後面有大把後生囡揀，點解要揀我

尤其d煙剷，不修邊幅既肥仔

靚仔，西裝友，文青就話啫

見到同類梗係坐埋去

但佢地永遠都唔會坐返係d阿叔隔離，係冇得揀先會坐

利申 斯文樣

呢句真 有D毒女通常坐係同類身邊

有打扮通常做係同類身邊

但係阿叔永遠揀後生黎坐隔離

因為坐後生隔離可以霸埋後生啲空間
打開晒對腳坐 手又痴埋隔離

又啱喎
我通常揀左d靚仔先，之後冇既話就揀阿嬸
之後先後生囡。

寧願企都唔坐阿叔隔離。
除非斯文阿叔

因為你毒你好恰

男仔見到有呀叔同埋女多數都會揀番同呀叔坐

佢地實揀靚仔靚女隔離坐
我比較瘦，佢地就會坐我隔離「呀」住玩電話/睇報紙

你就係d阿叔！？

試過有一次
個阿叔好大份 我膊都唔窄
佢自己跟本都坐得唔舒服，三份一身突出走廊。
我真係頂佢唔順，直接同佢講『唔好意思，我出出去，太逼喇』
之後坐去後一排個後生囡到

我會揀同女坐，阿叔排名係最後

我會自己一個坐
同女坐怕被屈非禮強姦

d阿叔個身勁臭
又成日郁身郁勢
揀都揀同女坐啦

煙產真係最仆街，未坐底已經聞撚到陣臭味

地盤呀叔溝埋佢身上浸煙味先最難頂

驚metoo

我會
因為我知我坐得核突加訓覺挨黎挨去
阿叔多數冇野 D女就難講
廢事有咩麻煩

我就係啲比人霸位既後生

係咪成日上同一班車
阿叔可能已經留意左你好耐

我次次坐巴士都係揀坐後生女隔離
一黎位又闊啲 二黎無咁臭 三黎啲女唔會郁身郁勢
屌你 好多男人不論年齡都鍾意 擘大對脾坐
阿叔阿伯又臭 最撚憎係佢地好撚鍾意郁黎郁去
訓覺成日俾人整醒 燥到仆街

有個真係成日揀我黎坐

自己一個坐，之後就會有阿叔黎強姦

最慘我係仔，佢地都要揀我

有d阿叔心地唔好 你挨過去會手臂撞你